點睇民主黨今次仆街到快刀斬亂麻 擅自同傳媒聲稱代陳偉豪宣布唔選讓路比民主黨個空降家教會主席？

點樣唔逼退呀民主黨
仲有打手有面入黎洗太平地?

Day1飯民就唔想搞呢區, 甚至要搵埋前羅太去選
Day2民主黨大會決定7人出選
Day3羅系就plan 陳偉豪出選, 有火去做
Day4呢席多左好多新選民, 似有少少贏面
Day5民主黨條架兩出反「協調」, 插大豪冇議會經驗(條友自己都係受惠大環境猛車邊做區議員)
Day6條友代大豪向傳媒講大豪唔玩了

我屌你老母呀??

代陳偉豪出黎同記者講陳偉豪唔選 想大石責死蟹
之後又話陳偉豪唔選 但佢隊人派另一個人出黎

即係人地想選囉 屌你老母民主黨

35+根本泛民起大台逼走本土同素人
對佢地民主黨不利既界別就唔肯初選
又唔肯簽承諾書

泛民登既泛民打手重有咩野講

1. 分化
2. 五毛
3. 熱狗
4. 國安
樓主簡一個

揀哂

民主黨上年6月開始形象好左少少
本來都覺得35+俾佢拎埋都WFC
投一投好少事
但係呢單野食相太核突好反感

己FC, 本土鬼一名
玩下心理戰術就輕輕鬆鬆捉到隻鬼

樓主走先 我掩護你
泛民大軍殺緊入嚟

樓主係3

本身話要拎返7席
然後又放趙家yin去區一
然後又放依個去體育

直選俾返兩席出黎囉

同本土初選，不了
記者會譴責民建聯斬人，不了
不過可以代對手講話佢唔選

仲35+
呃左香港人20年仲未夠？

有時會諗，泛民收左咁多年捐款、薪酬及津貼，到底為香港人爭取到乜野，點解咁多人會信一班有input冇output既政黨

我真係寧願射比保皇黨都唔想再比泛民贏，起碼係明顯既外敵，而唔係吸你資源既寄生蟲

民建聯會唔會立一堆子虛烏有既理由要你捐錢比佢，仲要捐完又捐？

泛民助理打手未開工

算啦樓主，Ed po唔會推得起